\documentclass{letter}
\usepackage[spanish]{babel}% http://ctan.org/pkg/babel
\usepackage{hyperref}
\signature{Cristian A. Ontivero}
\address{Azcuénaga 1355, 6A \\ Ciudad Autónoma de Buenos Aires \\ Argentina}

% Move closing and signature to the left
\longindentation=0pt 

\begin{document}

\begin{letter}{%
  %Director \\ Doe \& Co \\ 35 Anthony Road \\ Newport \\ Ipswich IP3 5RT
  }
\opening{Estimados Sres.}

Mi nombre es Cristian Adrián Ontivero, y escribo la presente con motivo de las
ofertas de trabajo publicadas en la página web de ODEC.\@

Soy un ingeniero en informática de 27 años, actualmente trabajando en Labor
Corporativa S.A., una empresa de Buenos Aires que brinda servicios a TeleCentro
(empresa de telecomunicaciones). Además, me desempeño como profesor adjunto en
el Instituto Tecnológico de Buenos Aires (ITBA).

Habiendo oido comentarios positivos de la empresa, y teniendo en cuenta que
residiré en Gandía en los próximos meses, me encuentro interesado tanto en el
puesto de desarrollador Java, como en el de desarrollador front-end. Considero
que tanto mis estudios, como mi experiencia laboral, me permitirían contribuir
positivamente a ODEC, y la oportunidad de trabajar con ustedes resultaría
enriquecedora, en lo laboral como en lo personal.

\newdimen\indentedwidth
\indentedwidth=\textwidth
\advance\indentedwidth -\longindentation
\closing{En espera de su respuesta, les saluda atentamente,}

%\ps
%P.S. You can find the full text of GFDL license at
%\url{http://www.gnu.org/copyleft/fdl.html}.

%\encl{Copyright permission form}

\end{letter}
\end{document}
